{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_047868",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "서원골유황오리"
    },
    "text": "大田広域市儒城区エキスポ路269番キル8に位置するレストランは、高血圧、糖尿病などの成人病予防と美肌に優れた効果を提供します。 当レストランでは回転焼き、生焼き、生プルコギ、漢方鍋、漢方水炊き、オーク燻製、泥焼き、土鍋スープなど様々なメニューをご提供しております。 レストランは毎日11:00から22:00まで営業しており、16:00から16:30まではブレイクタイムです。 ブレイクタイムの間はラーメン玉とチャーハンを追加で注文できます。 回転焼きは10本で構成されており、追加注文でさらに5本購入できます。 生焼きは一匹で構成されており、半匹を追加で注文できます。 生プルコギも同様に一匹で構成されており、半匹を追加で注文することもできます。 韓方鍋は一杯で2人が一緒に楽しむことができ、オークの燻製も同様です。 韓方の水炊きと泥包み焼きはそれぞれ一杯ずつ提供され、土鍋スープは1人前でご用意しております。 この食堂では焼酎とビールを別途注文することができ、価格は5,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "大田広域市儒城区エキスポ路269番キル8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "毎日11:00から22:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイムはいつですか？",
            "answer": "16:00から16:30までの間がブレイクタイムです。"
        },
        {
            "question": "ブレイクタイム中に追加注文できるメニューはありますか？",
            "answer": "ブレイクタイム中はラーメン玉とチャーハンを追加で注文することができます。"
        },
        {
            "question": "回転焼きは何本で構成されていますか？",
            "answer": "回転焼きは10本で構成されています。"
        },
        {
            "question": "回転焼きを追加注文する場合、何本まで購入することができますか？",
            "answer": "追加注文でさらに5本購入することができます。"
        },
        {
            "question": "生焼きは何匹で構成されていますか？",
            "answer": "生焼きは一匹で構成されています。"
        },
        {
            "question": "生焼きを追加注文する場合、半匹を追加で注文することはできますか？",
            "answer": "はい、半匹を追加で注文することもできます。"
        },
        {
            "question": "生プルコギは何匹で構成されていますか？",
            "answer": "生プルコギも一匹で構成されています。"
        },
        {
            "question": "生プルコギを追加注文する場合、半匹を追加で注文することはできますか？",
            "answer": "はい、半匹を追加で注文することもできます。"
        },
        {
            "question": "韓方鍋は何杯で楽しむことができますか？",
            "answer": "韓方鍋は一杯で2人が一緒に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "オークの燻製も同様に何杯で楽しむことができますか？",
            "answer": "オークの燻製も一杯で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "韓方の水炊きと泥包み焼きは何杯ずつ提供されますか？",
            "answer": "韓方の水炊きと泥包み焼きはそれぞれ一杯ずつ提供されます。"
        },
        {
            "question": "土鍋スープは何人前で提供されますか？",
            "answer": "土鍋スープは1人前で提供されます。"
        },
        {
            "question": "焼酎とビールは別途注文することができますか？",
            "answer": "はい、焼酎とビールは別途注文することができます。価格は5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 326,
        "QA": 515
    }
}